細佬成日擺自己打籃球嘅片上IG釣女

我細佬就打籃球嘅，成日擺自己同啲Mk籃球仔射三分呀，入樽啲片上IG，再加句” I can do all thing.”

其實我覺得好柒，但佢話啲女就係鐘意呢啲 然後又真係好多女dm佢

想問吓大家點睇
其實真係會好多女仔鐘意？

利申： 女，覺得好柒 細佬17歲

I can do all thing.

多女dm已經證明work la

你理撚得我，如果唔係你第時揀老公唔好怪我

好似少左啲嘢喎

17歲學人媾女

而家d mk 12歲已經破處啦

唔通睇你踢足球咩

好多14 15歳妹妹仔dm佢

書又唔見你讀好啲

I can do all thing

肥絲六隻，糖呢就.....

也屎啦你，你唔好溝仔話你聽

佢寫埋落隻鞋度

唔好衰十一，知唔知

想亂倫咪出聲囉

絲打細老係唔係成日係上水打波?

Eat shit

我情願搞個波，死mk

好似唔係

多女pm佢咪姐係work囉 你覺得7又點姐
佢個target又唔係你個年齡層
啲妹妹仔係覺得好型架

個波無辜㗎

Po 你細佬ig 出黎 想dm 佢

利申 15歲 讀女校

響全世界家姐嘅眼中，細佬做乜都係咁柒

我睇你細佬幾時比人起底

籃球撚本身就贏在起跑線
識個籃球撚幾樣衰下，都有啲小妹妹幫佢開fans club

好7啊佢
Thing漏左s

籃球狗通常冇乜腦

阿姐 你細佬男人來架搵到個佢覺得好既方法溝女食女咪由佢囉 做咩姐你？

佢話好多波友都會講呢句I can do all things

你係咪婚姻之命 媒妁之言個時啲人？

有問題？

打職業籃球？

多數都會引到gay佬

咩學人溝女
明明就係佢畀女溝

原來係咁，我一直以為玩音樂吸引啲 佢半途而廢咗

真係有

肥絲六隻，美極兩茶匙

可唔可以放圖上黎比我地參考吓

見到字都濕哂

你無波咩

上次落街打波見到個𡃁仔串串貢話自己乜都得I can do all thing，睇佢唔順眼挑佢打三打三完爆佢
唔通係你細佬？

樓豬你細路入樽wo!
香港有幾多人入到樽 比我都pm佢啦

都係啲好chok嘅射波樣

我以為好多人打籃球都得添

可能真係 佢有次打完翻嚟嬲爆爆

唔17歲溝唔通37歲溝咩

I can do all things
肥絲大隻去左邊?

米八掂框咋

外國應該多啲 香港真係無乜

樓主pm我
得閒同你細佬或者你打場友誼波

香港入到樽個波地已經成地水啦

有無人有佢細佬ig？

我都想試下同佢瘋狂入樽

憤怒的葡萄家姐

所以你咪做毒撚囉
利申 15歲脫青 16歲就知唔風流就等於枉少年 18歲打後先溝女已經食唔到一手西

17歲果日係咁架啦，不要臉，參加挑戰

啲女鍾意睇啲仔玩玩具 無計啦

佢細佬係咪漏左加s

17歲中學生唔溝女，唔通等老左先溝咩

i can do all things 係個nba球星講架

17歲入到樽？係嘅話po出嚟啲女已經濕哂啦

咪咁啦
連登有七成係老處青頭毒撚A09

班mk扮curry
I can do all things
疴篤尿照下自己個樣先啦

I can do nothing.

咁有冇得屌丫

D𡃁妹係冇乜腦㗎啦
你13,14歲個陣咪又係咁

入到樽又真係媾死女既

入樽喎，係真唔係
我男見倒都啦

係咪個個成日打籃球個個17歲𡃁仔？ 幾型丫

粉嶺？

無咁嘅事 Just do it就有

挫到樽好勁啊。抵佢溝到女

17歲識入樽

叫佢唔好咁中二病啦

放上grindr溝仔果時你仲驚呀

愈黎愈多on9 mk仔以為自己curry個個走出3分線到射3分以為好撚勁
唔係話憎curry 佢3分係真係好撚勁 但籃球唔係淨係得3分 同埋你估個個都係curry咁撚準？
睇見依家班後生既就算打底既身高都出去射3分就好撚憎

利申矮仔但由細到大都好撚中意奧拉祖雲d夢幻步同low post 果啲先係真正籃球技技

技術

仲有d老泥tim

你估我想咩 175想打底都唔撚得阿

愈黎愈多on9 mk仔以為自己奧拉祖雲個個走入底到夢幻步同low post拎2分以為好撚勁
唔係話憎奧拉祖雲 佢low post 係真係好撚勁 但籃球唔係淨係得low post 同埋你估個個都係奧拉祖雲咁撚準？
睇見依家班後生既就算打面既身高都走入底到夢幻步就好撚憎

利申高佬但由細到大都好撚Curry d 3分 果啲先係真正籃球技技

咩ig

食到女就係好方法啦

講咁耐仲未有ig名

係父母之命

對唔住

Hello moto
Btw 00 後係弱智啲

圖片模式->隊長!我看不到屎!

真係入到樽？

細佬又post咗張新圖，今次係類似呢
種

個thing都仲係漏咗個s

你細佬有型過9成連登仔

I can do this all day 就正 :p

算啦 都17歲 過多幾年你老豆老母催佢拍拖添啦

i can do all thing

如果係 17歲應該個仔都識行

佢英文好屎又成日post英文呢吓最柒

當自己steph curry

但dm親佢啲女仔都唔似好正經，呢吓我擔心

屌你

好好笑?

似笑話咩

有人啲DM佢送上門俾佢食
仲好過呢度啲毒撚成30歲都仲係青頭

你似

幾好笑
條ON9仔3分就唔當技術

白痴仔嬲豬呀?

重諗住話 關個鐘乜事

睇真啲，屌你肥絲六隻

關我撚事咩
係街場見得多3分傻仔串77
覺得你唔順眼炸

男人玩ig已經好7

大大聲笑撚左出黎

咁依個post係咪可以證明上連登嘅年齡層大概係幾多？

入樽真係幾勁

17歲入到樽？佢幾高

做咩啫你
射3分得罪你咩

入樽不知幾撚勁
大開波都覺得入樽好型
動畫都有得你睇啦
男兒當入樽呀

唔係,不過10個有9個都唔入姐

I can fuck all girl

咁咪即係你個場d人廢囉

講到你打緊nba咁

你不如答我, 點解陳冠希咁仆街都有人鍾意

三分空哂10球起碼入4 5球根本大有人在
你打埋d廢場就以為個個都唔識棃

比機會佢啦 17歲得一次嫁炸...依傢唔做些少成績年紀大左會後悔嫁

到17歲仲玩玩具係弱智d

人地覺得你廢先空哂俾你射,想拎板

仲拎黎講

點解人地打波可以打到咁多女，我打就

178左右？
其實好似係扯到框，唔係入樽
我唔識 ...

我細佬都得 你都得㗎

姐係點？

佢唔影淫照之前無人知佢衰掛？

入到樽喎 俾我係女都濕一半啦

我覺得呢樣嘢好似有型過入樽（定叫扯框？）

樣

毒撚抄下筆記先
利申: 行路都腳軟，唔好講入樽

咁我都要均真d講
準咪型囉
得個pose射完唔入仲要定隻右手半天吊個d咪柒

點解我又識彈琴又打波都係冇女

Your face

寫中文可能仲多女溝

其實講I can do all things喺無咩問題
只一句普通聖經金句
係啲湧迷先以為係Curry作出嚟
係入完波扮Curry大叫I can do all things先on9

咁其實係真係入樽定只係抆框

講咗咁耐，IG呢

入樽喎，男人都濕啦！
作為家姐嘅你，見到細佬溝到女都唔開心，你條仆街一定係暗瘡肥婆！

你大佢幾多 ?

教佢戴dom 做

00後係咁架喇

幾時有唔當阿文盲

好撚curry d 3分？ 你up乜撚

吸引到既咪又係MK妹
物以類聚姐

七年

真心怕佢俾人笑咋

樓主細佬已經被人起左底

原來係咁解

中學打過籃球學界就知 d女湧埋黎

利申冇份食

我乜嘢都做到 ！

真係入到 佢幾高

人地17歲就破處啦仆街
我27歲黎緊都未

咁你話有無用

屌17 歲係咁上下架啦
雖然真係好柒
中學有個on9 仔成日喺個垃圾筒扮射籃都係咁

17歲入樽？求片
香港人喎

屌，我都得啦

唔通似你37歲都未有女咩

李治庭 家姐.jpg

覺得柒

I can keep laughing

真係有人咁撚柒架?!
重on9過嗰啲入波嗌AND 1做埋手勢嘅柒頭

There's nothing I can't do
會唔會好好多啊？

呢d 咪青春囉，老野唔會明架啦！

利申：老野

係 全能到仆街！

樓主自爆緊

用I 做subject 情感上會好好多，比較強烈。

會比你呢句好。

個淨係話三分同入樽，普通layup就沒人提。
而家打波係要型定係赢

你理得人
唔抵得細佬屌女既家姐係咩心態

I can do all thing 呢下笑左😂

I can do all thing
好似係之前American eagle廣告定唔知 holister
總之好撚7

我都拍過片上ig 我成個人比人鋤入樽
然後都有好多女女dm我

狗公

17 歲入到樽一般樣都大把女搭糖啦講真

屌 講咁耐相都冇張 又冇ig名

17歲識入樽
我都想溝

我答你，女仔睇波唔會睇分牌

但唔想細佬太刻意show off feel，會型好多

呢樣我反而覺得幾幽默

curry自己入波都唔會大叫i can do all things啦
吹水屈湧狗？
學佢指天就真係見唔少

其實要幾高先入到樽?

睇左咁多頁都冇IG

以亞洲人普遍弱雞既彈跳力, 185穩陣入到

簡單複雜化

入完三分，拍一拍心口，再指天，同時望上去

屌呀，成千幾正評諗住入嚟睇細佬圖，點知一張都無就咁多正評

叫啲中學生小學生咪撚模仿curry啦
射姿咁撚難都學，最後個個推波射到九尺高跟住air 晒

”all thing“ 呢個phrase 都柒啦

鞋底？胡迪？